美民主黨全國代表大會展開 米歇爾指特朗普是錯誤總統

美國民主黨一連四日舉行全國黨代表大會，前第一夫人米歇爾猛烈批評總統特朗普的施政，形容對方是「錯誤的總統」，相反民主黨總統參選人拜登是君子，擔任副總統時表現出色，呼籲民眾全力支持拜登，結束特朗普上任以來造成的混亂。

曾經與拜登在初選較量的佛蒙特州參議員桑德斯，亦認為拜登可以結束特朗普導致的仇恨與分裂，以及對移民的妖魔化。共和黨的俄亥俄州前州長卡西奇，亦倒戈支持拜登。

爭取連任的特朗普證實，下星期會在白宮接受共和黨的提名，又形容拜登是一位好悶的人，如果拜登勝選，傳媒將失去聽眾及觀眾。

君子(偽)

Michael又做走出嚟呀

隻黑雞發咩癲

岩呀 錫下小朋友頭髮顯得gentlemen

死黑雞捉去試藥算啦屌你老母
係度學人講政府
你識條春咩

係個女仔唔想既情況錫佢塊面
個樣金魚佬到不得了 咁都君子？

收工啦

Creepy Joe

係咪越深色就越鍾意出鏡
英國個件又係咁

正「淫」君子